多士就多士啦 吐你老味司咩吐

餐牌寫吐司都算
仲on99 週街喺度講吐司吐司 連班師奶都喺度吐司
係咪唔撚記得晒細個茶記係叫做多士

Why not？
細個叫香港
大個叫中國香港

西紅柿🍅

我本身一直唔知咩係吐司，多謝樓主

屌你老母

起司

咁其實吐司同起司係直接英譯中(國語), 台灣都係咁叫既...

呢個咪係問題所在囉

仲有 國你老母 蝗語就蝗語啦

多士同芝士唔係咩屌 九唔搭八

其實你地係咪連台灣都好憎
台灣叫國語 好普通果話D先叫蝗語嘛 sor9

連仔成日笑人台狗你就知係啦
終言之係連登得香港人先係最高尚，一講香港人壞話就係踩港撚

土司工房

上得連登會高尚？俾啲低下階層互咬咋嘛

叫開多屎喎 餐牌寫多士都算、仲要變咗做吐司

吐司吐司你蜘蛛黎呀?

就係多得呢班撚屌,話台灣用唔係支那用所以無問題
台灣係咪講廣東話呀屌你老母